[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5457)

slow

愛jump

轉運！

閪葉空難啦垃圾

山葉w 柏雷w 5 1 500

Quick

愛記吹大左

masterg買左幾多？

Hi

拖肥後防黎搞笑

西布朗好撚勁反客為主

我

Lm gchi

好彩冇買愛華頓

心靈投注 角大就半場9
實買2串1 對家全入

1

睇盤師中

阿木留返半格比人啦上盤已經好慘

Ok

平注200

屌你老尾！

唔係講笑 班後防好有打假波feel

山口俾多球

我法國 唔同叉個燈閪同路都會贏

愛字頭 角細 jumped

屌你三賤半2全2

我真係以後唔撚買大波
柏雷三箭冚家剷啦你老母臭化閪

有幾多人因為我冇買愛華狗

Masterg 係咪做外圍 小注燈人自己大賺

邊個

盤田班後防究竟收左幾多錢

嘩 球贏埋

造福波台 一個星期連針無贏過 過關飛都係開哂對家 今日第一注係一點兩場主 已經輸到戶口無哂錢

同我同路既話你知你已經針左

盤田狗垃圾到

你個燈閪

買左對家

乜撚野0:1

笑下先

因為你買左西布朗

高質

愛cup仲低水過西布即場win

東京12M

流波寶高蛇又中

西中柱

444

嘩 西布咁柒勁

西差d都入

碌木一世球迷!!!!!!!!

廢木

阿木

輸埋

點解連半格都唔留返比人呀

Up埋屌

屌你老母，盤田半格都冇

我！

盤田輸9埋

2:3 gooooal

假撚到出汁

中風賠率又開唔出

西布朗>>愛華頓>熱刺

請你飲 咁搶口 欣賞你

愛記走盤當贏啦

屌2x1咁斷

盤田手足雖然輸錢但贏盡掌聲

和咁撚多場你都買

到底要幾大勇氣

我發覺日乙成日都開碌木今場既劇本

Missed...on9

愛華狗廢到

和好ok?

櫪木都入到3粒

敏蛇下場買咩

愛字頭廢撚到

屌 西布朗入乜撚呀 刷緊角。。

咪刷啦

你唔再燈我就同你和好

愛狗真係吹大咗

半2全2 一無所有！

明明就係你個燈閪燈鳩我

不了

愛華頓今場輸撚硬踢到成pat屎

頭先邊個屌我

心跳角球派咗未

唉屌 信左新條燈 又要追數啦

幫我pin撚左佢

通常講左老死2個字就唔會中

你燈我話我燈你

法國磐田成撚日比人cup

奧厄半場角開13.5好吸引

老4 有冇重心 想追數

愛記個7號好撚廢

愛記主場唔係好撚猛既咩

一舊水 賭十場 點睇

😂好撚假反cup再反cup，日乙真係觀望下啦，唔好心急。北九洲就正氣贏到0-2🍻
都係等今晚重心🍻

你咪再燈人唔該！🙏🏻🙏🏻

失控未?

佢真係好燈

唉 新条狗又撚手腳....

我係比人燈個個

不割席

你燈d喎

好多角

e神

瘋狂送角

無限角

不嬲都係贏就正氣 輸就假波架啦

佢唔是手腳la

三箭大波報數區

我上次都比佢撚過狙擊佢算

門蛇又叫糊

心跳角做乜唔派

10.5大

櫪木永遠有驚喜

心跳半0全3

好似得我俾水你最正氣

(滾球) 角球數 - 大 / 小 - 上半場
愛華頓 v 西布朗 (6:1)
大 9 @ 1.99

愛記追返球先啦

冇買 +0

真巴打有料

屌你老母講三箭又心乜撚嘢跳呀
見唔見阿叔心情好撚曳呀你老母臭閪

咩事7c

696勁中岩岩有條撚屌話我中風想捉佢出黎鞭

off

梳re

買左10.5s記得補返14.5b對沖

好撚跨張 半場2球 當左會全大。。。

夾角

愛var?

冇錢派

11

突左小小offside

半大cashed

入呀屌

咁都唔計入？

糕

炸

今日贏夠

咁都炸? DLLM

已經第二次過關斷半2全2大波...
上次狼隊 今日三箭
兩條飛加埋都差唔多10k...

西布朗條友助攻

波都開埋

入左1:1

咁都count 越位？？

1:1

今日比日假撚到仆晒街 靠今場

邊有炸

Goallllll, cup佢老母

Richarlison 都無掂到波

Cup佢老母 刷佢老母角

球證英明

球證 莊家 西布郎不敗

愛妓 半大GEL~~~~

2=68反杯

旁證傻仔

半場前快手cup

半大上水

屌你英冠又撚半大

愛狗3:1

未

入多粒 開埋全大先

防守頂後OFF咩呀

雖然係西條友頂後 但愛字頭條友有意識搶波已經可以當佢越啦

富咸客

半2全2真係去死 on9 比假希望

我買大波就炸到細我放棄大波了

你唔出聲就會3:1 靜一場先 乖

靜啦

想要西布朗ng

雖然高質 但丞相呢？？

再賭死全家

愛勁到

我都唔再買大波 重新上路

愛ng 小注先

96 愛 全格 10 1 100

卡迪個衰樣又想比人追和

丞相有時都會勁中

下？

追和就做戲架啦

唔派點買

Lm

1.59 再小注

有

okok

愛記走盤好嘛

森林識入未

食飯$

G大師都會 同我同路 就會贏 但我跟佢就輸到仆直

10.5s可以點補

靜啦 你老母 過到關派你啦 仆街

支持

補大 對沖

又關我事

同一敏同路 心好定

補乜 等收錢

而家研究緊平手盤幾有趣

依家要補好大

英冠半大呢

咪認真 我9up 邊有傻9買細補大咁on9

lm

過關就計定賠率單頭就度定下場

半7劇本未

日乙係咪冇三個鐘都派唔到

盤我都ok
大細波真係唔識買

0-2

森林針

0-2 Cardiff

乜撚野料森林主場豬兩粒

愛狗一追和好排猜

送角球

卡迪上季唔見你咁撚勁

一敏性交轉運左

master G 屌

888

屌你老母 咪派比呢條仆街 AngusWayne

日假寧大勿小啦

條友報假狗？

9999999

同一個大細盤 可以有唔同賽果

所以日假買大細波細注怡下情算

卡爾斯 追和

1010101010101010

半場10C GEL

新条敵人=波台公敵

又黎？

兩日冇同G蛇傾計即刻有錢贏

10

過關 半場波膽
3X1 星期六 13 磐田山葉 (主) 對 櫪木SC (客)
2:1 @ 29.00
星期六 20 諾定咸森林 (主) 對 卡迪夫城 (客)
0:2 @ 14.00
星期六 21 克萊蒙特 (主) 對 圖盧茲 (客)
2:1 @ 23.00

愛狗3.5b

送角之鬼

我直頭戒埋墨假

我冇上波台一陣即刻贏多左

買尼卡沙對家算 漢堡2號

james

2:1 占士

收米

我剩係跟到你唔中個d

JAMES

愛字頭

屌,點解明知實角大都唔敢加大注

我愛

愛

真係好勁詹士

愛華頓好波

死角

2倍反cup

一世球迷條柒頭又夠鐘潛水

潛你老母

西布 紅牌

紅埋

gibbs紅撚埋

西布

閪紅

愛好波

穿盤未

on9架咁出手

雀屎呢球好靚

佢痴撚左線

真係唯一出路

取消關注

條友明打鳩James

愛反cup派錢咁派

3:1全格

刷撚夠未呀 11.5s 派500

我一上左角大, 就反杯

james mvp

多謝master g

好耐冇見過呢啲一巴打埋去

James又博到紅牌 又入波

訓咗冇睇 點打占士

夠皮啦 唔好再入啦

西布 虛火 完

閪布條友做乜9
落手打9人

下重拳

西布朗 半場比人cup食埋紅

西布朗虛火

咩話全格

拖肥刷角隊 bookmark

占士撞到佢，佢一巴車落去

屌封撚完未
我要買ng

一巴車落去

仲諗住有希望

一個上半場
西布朗 領先 被反Cup 踢少個

又收錢

master g

英冠隊真係英冠隊
輸打贏要

入完波 再r埋對家拎紅牌

gibbs一係弱撚智 一係收左錢

Bookmark 西布朗送角先啱

On9 條友唔想俾人撞 咪鬼踢

好似一錘?

比埋尾數就一條龍架啦

閪布以為自己係49000唔會食紅？

打假

比多球先收到錢快

愛仔派錢

拖肥半10全13森林2-2想派

見到雙手推頭

好

愛仔

一掌咁上下

Me

漢樂威被人禁屌

睇條撚樣都似燥底架啦

I love you G蛇

場波明明幾好睇
俾條傻西搞到...

驚死冇得出場咁

主ng得返1.34
屌你老母gibbs

咩話又同路

唔撚驚

條nigga好撚蠢
梗係look地啦
而家掉番轉變紅牌

依d先係足球 有角有波入有打人有紅牌

一拳打落去
往死裏打

點解德甲未有得播？

nigga通常都係弱撚智

96唔入比人入啦

德乙又全角大 癲

是咪可以買閪布降班了

西布個教練都RED左

無撚有錯

想申請gel頭批唔批准

我哋阿狗唔賣勁人

冇電視台買

西布教練紅牌埋

德乙齊心聯賽 今輪係開角大

係咪教練都紅牌埋

[15.5] 2.00 1.72

係

唔似某D聯賽

慘
好彩無買fox

三箭又刷分

愛記唔該穿埋盤

奧厄

半場後我上場教

終於中返一場 快d 3:1

中

正路咁踢落去真係似456

96快手比多粒

快gel

都係英國波正氣

達斯追和未

閪布唔係on9食紅真係有得踢下

卡爾斯追和+刷角

戰神咭

輸多球就有

贏夠未

james入完個勢都去哂愛嗰邊

96遲早比人追和

打少個乜勢都無晒

原來西布朗２張紅牌

主教練半場屌球証食左牌

西布朗個教練紅埋

西布朗紅多個

爛仔波

圖盧茲反底未

追住個球證黎屌

有幾多人買咗反杯2.6幾

唔好

抵啦

輸波輸品

差一粒呀上盤
但劇本通常唔入守拖慢到完場

2.3入咗

教練都冇埋

Cls 有咩好投訴

德乙又齊心角大？

科隆
比勒廢+1

愛入唔入到多2粒

守鬼到咩，教練都紅埋

96有種比人追和既feel

卡爾斯

等陣西布有多球

想上4.5s
有冇人屌醒我

拜超無乜野好睇

屌你老母達斯泰達 俾人反cup3:1

鐵砂掌

德乙角大

96快手

全部無即場

On9到爆

now 冇哂德甲播既？

狗會輸唔起

屌森林垃撚圾

快追和

比勒升班第一場馬會就唔開盤
好唔尊重

中到 10 1 100

gchi

fox無同佢續約, 所以無

3-3照派比手足

奧厄易到 又話客場蟲

乜撚野踢球者 落完德丙上返黎德乙都仲係咁柒

奧厄 96 比多一c

2:2

德乙場場都角大 執錢禁執

仆街

罰球直入2:2

嘩 罰球入

11打9

紅左仲勁

佢11角先大

燈到你呢

咩野波黎

準備4-3 完

我屌 個罰球靚撚到

上盤

又可以入愛華頓角鳥

ｐｉｃｋｆｏｒｄ真係一個笑話
英格蘭國家隊ｗｏ

買西布 抵買

罰球靚到

真勁㗎 原來

兩球都咁靚，點救

成隊愛狗執柒佢啦對西布朗打多個都要和

差啲要左愛第四球收息

又輸

G蛇冇野啦

Dllmcfh

唔係好關佢事

屌你狗會
肯開返畀我買角未

3-3？

企錯位起步慢

咩事封角？

我係西布朗就死守到尾
贏唔到都唔俾你攞3分

依場波 正到

中肯

算啦
我都知係關ｍａｓｔｅｒ ｇ事

唉 卡爾斯唔撚叫喇

好睇過d打比

想補個和當冇贏冇輸走場算

22 笑4

刷角未

Master G 有料

森林入番球啦 垃圾

96頂住半格算，唔好搞咁多野

入返2球追和啦屌佢

跟左你買愛狗

即場點睇

德乙快啦, 奧厄同96 比多一角

我想走盤

收皮啦你 我有撚出過愛狗 得你大大聲話買咋

想買西布朗w

愛記快手3格角+穿盤

96

2:0

屌你奧厄大波快手

咩話 穿盤

突然冰角

大角呀大哥

度下場啦 話左要skip 降盤無好野

一半都無埋 屌

3:2

膠

dllm master g

後防

大波十分鐘收錢

呃鳩我買角

屌

漢狗

森林仲係0射

買左角先黎入波

米高堅尼

奧厄, 差你咋, 快啦

差一關

沉睡的森林

半9全...

15.5s

奧厄大波快啦

半9全10..... 唔好呀.....

會唔會33

＋200k

+2000k

+200b

半10全10

想睇真飛

g chi

想睇

come on james 快手長傳呃多幾個C

愛狗屌穿個盤未呀

10c

西布朗ng

西布朗勁過上場咁多

自膠

閪布朗踢少個都踢到咁都算ok

咁都唔射

死愛狗快入

買個和都好

愛10定11c

森林哭喪區

奧厄客場贏兩球

識買一定買閪

thx ching

拖肥ng有1.5想屌

96！！！

奧厄56分鐘10角 90分都10角

James啲傳波真係好高質

冰角
玩撚死人咩

10c完場？

你咁嗌以為又入

森林快撚啲入啦 場場都妹

占士都幾撚屈機

yes

好撚舒服
今日200開始推左7口

打少個 算正常定唔正常

奧厄大波炸左慘死屌你老母

等緊愛記比多粒

開追渡會啦
森林

德乙又全角大

達斯依家先入有咩用？

仆街波嚟
屌

42

4:2 穿盤

ng收錢

占士傳波真係好靚

唔係9.5咩

4-2

占士傳波屈撚到

2x1 易撚到

佔士真係痴撚線

森林

占士呢下靚到

主其他ready

冇c

睇得好正
好波！！

奧厄半9全10

千辛萬苦先1.72全格

愛有無咁勁。。。

買左3格

我條過關就斷佢角大

都話追到斷

好耐冇賭球 睇吓會唔會開晒對家

大波仲入唔入得

愛狗快手刷多角先

上場有睇 今季真係勁左好多

肥安呢隊愛記完勝摩佬熱刺

15.5 13.5s一路掃落去

西布朗 可以當降班膽咁買

掛住賭馬

占士啲俾波好似幾年前之前呀皇馬咁

入多球穩住個上盤

占士太勁
英超水平低過德甲好多

再黎西布朗ng

有幾辛苦
半場cup+rc
等收錢咋喎

西布真係私家雞

LM

入多球啦卡城森林

英超冠軍

愛華頓

@70倍

準備

賓周仔英超德2又中 點算 唔夠佢黎
-英格蘭超級聯賽-
- 阿仙奴盤 [-0.5/-1] ✅✅
- 水晶宮盤 [0/+0.5] ✅✅
- 列斯聯盤 [+1.5/+2] ✅✅
- 紐卡素盤 [0/+0.5] ✅✅
- 李斯特城盤 [0/-0.5] ✅✅
- 熱刺盤 [-0.5/-1] ❌❌
- 狼隊盤 [0/-0.5] ✅✅
- 車路士盤 [-1] ✅✅
- 愛華頓盤 [-0.5/-1]
- 列斯聯盤 [-0.5/-1]
- 水晶宮盤 [+1/+1.5]
- 阿仙奴盤 [-0.5/-1]
-德國乙組足球聯賽-
- 杜塞爾多夫盤 [0/+0.5] ❌❌
- 雷根斯堡盤 [0/+0.5] ❇️✅
- 漢諾威盤 [-0.5/-1]✅✅
- 達斯泰特盤 [0/+0.5] ❌❌
- 奧厄盤 [0/+0.5] ✅✅

巴塞中眉

屌你愛華頓個陣容豪華到

11c

-.-

又入

52

仆街奧厄, 食屎啦

一頂就入
ＣＬＳ
世青王有無咁勁

5-2

Lewin

fat

穿盤穿到落地核

射中人咩 點解會角

52
卡華露暈3球

都未撚派ng又入

好彩無追細波

話左456

5:2

慢鏡睇都射唔中 但球證覺得係射中人

Go

愛狗主其他等抽獎

易到...想Gel

點頂

留名等睇8 2

仲有半個鐘，閪布點頂

愛盤gel

穿硬

弱撚智球證

假波

刷c有波入

我仲想4.5s

Gel得

主其他

一齊ＧＥＬ啦
追平既話幫晒全波台既人含都得

有無補主其他?

紅左個下我都想追

唔係掛...ching真膠定假膠

完全睇唔到有掂到人囉
真送角

李察未入波應該仲有

正式宣布西布成為英超私家雞

諗下食咩晚餐算

森林和未呀屌你老母

有冇link?睇文字直播都覺得唔夠

真係比奧厄激撚死....就差佢1c

Gibbs真係累全家原本都有得打下

派完$真係好運d
Gellllllll

取消關注啦

西布朗係咪一崩就崩到尾兩場都係咁

唉 派錢波都唔識贏

依２季真心覺得英超渣左好多
德＞法＞意＞英＞西

咁誇張?!

派我了

愛記勁 到
岩先4:2 主其他仲有2.4倍 真係派錢咁派

愛記gel

懷疑假膠

老實講愛記進步左

愛記1.72上盤gel

我了

森林入番球啦 半2全2屌老母

開個53先啦
西布朗ng快

勁左好撚多啦直頭

有占士既愛記幾勁

角就半10全11撚狗咩

後防差

E禾比出左黎
No goal了

出2&b

又 gel

上半場攻擊都做唔到 多謝傻鳩gibbs

冇估到

可以出追愛狗大 有前無後

有無清-1個陣2倍入左

仆街no goal穩撚到

好再真係信莊家派錢照大注買左愛盤

執埋個後防就perfect

追左幾注

1.98串96 1.85

唔好hea，入多粒

屌你森林入波未

7號理察真係廢到喊 1球都無

高水一球派錢

見佢0:1以為又撚 錯怪了正氣愛記

你老母冰夠c未

冇嫁啦

上季睇佢地仲烚下烚下

67愛華頓毒瘤 冇佢隊波會更強大

唔敢追...怕佢撚

因為個紅牌囉...唔係唔駛比愛記咁猜啦

占士真係好好J

抵你俾人大炒啦送角狗西布朗

14.5b 係咪死得

買得一注2.5 得過睇字

買左12.5s 如果開13真係斬人

角大被撚

OffsideG之力

越位...

卡迪夫城比多球啦

閪布都有阿媽生

我都係 見到0比1時都有少少驚

8.5s都出 wtf

叫下場啦

自己on9打人怪得邊個

同問

10.5s 慘死

半2全2 中武肺啦 卡城森林

12.5

買完愛記盤就算

本來唔想輸多注冇追點知原來送錢

2:2 入咗口 角大
完美被撚爆

一見到G蛇嗌主其他就即刻買返條no goal

...以為又中假波

屌你老母愛華頓

法乙1-0

個乜撚野CL單跳都有人睇？

死左好耐

11 角完真係斬撚死球證

愛華快手入多粒

我見門叔都笑9佢

咁都開唔到主其他..

差一球..靠禾比了

圖盧茲係咪想要由法甲直落法丙

無了

圖魯茲對家易撚到

愛狗入多粒一世球迷

真

無入球了

14.5s小gel一下

就係見到門po先望一望 廢到

入左12.5s

No goal力頂

支那又打假

下半場1角

陣間買比爾沙ok?

半10全11

加碼
主其他 抽多2個100

祝

我 你一定中

一敏１３。５Ｓ又中
ＭＡＳＴＥＲ Ｇ 主其他又針

入多粒

好彩開波前買左10.5b唔洗練心

原來佢又買左

中武肺啦諾定咸森林 快撚啲降班

信我開到

撐手足

一敏又中?

黑心到10蚊燈鳩人

gun!!!

同奧厄一九樣

戶口得返廿蚊分散投資啫

占士mvp

德甲有冇水跟下

買角細就上樓

Lewin 都走埋點入波

跟咗佢買愛華頓
反cup贏緊5-2

半10全11精神

單車變...

跟

科隆主場惡過狗 明就明 唔明就67

買對家？留名

12.5都要爆？

G蛇勁撚到

買5:2 Ching 要多謝master g

12

跟少少當買6合彩

12121212

愛華頓比多角 派200

黑仔到

l,m

一定有 我

[size=5]最後上樓機會

科隆
比勒廢+1

剩間個場列斯聯有冇心水

垃圾森林 快撚啲降班屌那星

你愛記都中就知你反底 一定跟

12c ft

閪布朗上半場鳩送角

大波

leeds輸利一粒 自己諗

係呀佢出開燈水
真係好撚燈

科隆

甲府出的

堅恩堅廢

科隆又係你呀

上港

半10全12

角大一定得，上季主場刷到仆街

都5:2啦咪搞咁多野。。

上季

力頂

屌 愛華狗 狗撚到拖時間

5:2巴收錢

5:2 12c

90倍神中

5:2 90倍。。

2禾比無乜表現

上盤有驚無險收錢

角球撚狗

14.5s gel

佢幫手守No goal姐

雲達不萊梅

有無勇士要屎特加

Foden 主其他.....

成日狙擊我角細條撚屌呢

勁中喎

買左no goal 再汁少少

勁到

成班gel 主其他
笑

事後收返埋啦 輸撚死你

科隆主場惡過狗

屌德甲全部冇即場係做乜撚

12.5s 嚇到賴左

鹿會無直播就唔會有即場

勁 派？

有巴打中波膽收4千5

間間電視台都唔買

50收4500

死西隊夾硬做角大

8連勝阿婆都識買

Fox唔續撬起有線同now

有冇9連？

奥格，史特

狗會連英超都派咁慢買唔到大波咸

同你同路

快過馬會派彩
德甲都有走地

賀芬咸易到

大波咸1-0

賀芬咸秒goal

爽撚死

多隆.gif

貼埋上幾日啦 柒頭
前幾日叫撚哂春咪輸

唔明賀芬咸點解可以平手盤

Dklm 買咗又中伏

雲達FG

犀利

寧願唔買都唔會買科隆

法乙半大未

西隊黎

其實佢係邊位 有人狙擊佢咩
會唔會係自視過高？

賀芬咸

呢張圖真係好屈

科隆立即反杯

跟唔切5位數巴 屌。。。。。

dllm 科隆

科龍漢堡04 德國波三巨頭 見到買對家就無死

辛尼特又秒糕

俄超一哥

睇過上季科隆都唔會買

越位

發覺自己真係好撚勁，科龍，森林二場都可以秒輸，究竟咩玩法

雲達比人禁屌中

今次中 因為同我同路

突然出現 叫角細半場爆
我識佢啊
咁柒易認

想show下啲事後 求9其up有人追擊 笑04

咁多時間都跟唔切

臭格1c定0c

peter

科隆又踢假波

想死. 買左烏拉爾同科隆

食緊飯

點解啲事後撚咁鍾意衝出黎 返返你老母個西度啦

仲買咗咩

重有無？

頭先邊個話科龍主場惡過狗

俄超varing

一陣仲有

依注50000要中了

準備買leeds......

最後買我對家召集 連針一個星期無中過

圖魯茲咁廢

愛記派完錢到辛尼特

跟實 今日咁多心水

科隆踢假波應該會贏波

法蘭入未

邊有
係真心廢

咪中左頭場囉

中左第一關

今日有feel+得閒

廢雷堡goal

你全上盤 我博下三場爆冷買你對面咩

依條咪中頭關 反底啦等收錢

計入似越腳指

睇過前季都唔會買

科龍似準備比人456

有無追post？你係我最鍾意既爐

全半大未

科隆又被masterg燈爆左

維拉

who

列斯聯大船？

冇錢買維拉利爾

想問科龍落左飛開始刷未？ 等緊佢刷第一隻我就去食飯

曹狗 身家都無5位數啊條乞兒

會斷第三場

收到！

10點咁多波點睇得切

雲達半大已死

不過佢串哂啲大路盤好難開哂

準備尾關

列斯聯讓半一咁癲

St. Peter 易到

法乙主rc

跟咗

又中

用上次數據

值讓平一

支持下手足 過關全斷冇哂信心我好明

造波比圖魯茲贏波26場不勝

頂住

0-1

呢場波飛好 睇波就好 賭不了

法蘭克福又半細

費 下盤/角大 要咗角大

有啲想鬥氣

不了 主頂埋ok?

今日講咗三場 全對家

富咸呢場唔賭了

戒賭c

買左+1 希望等到

你係冇錢先好...一陣買完你又po飛

曼聯讓咁深最有暗湧，分分鐘仲係放假mode